英文音樂台分享區 VI •ᴗ•

繼續

Arabesque - In For A Penny, In For A Pound

薑兄會唔會鍾意

Bay City Rollers - Saturday Night
(Ian Mitchell 上個禮拜過身)

Simon & Garfunkel - The Sounds of Silence

Elvis Presley - In The Ghetto

Frank Sinatra, Nancy Sinatra - Somethin' Stupid